[真司台]The Walking Dead 行屍走肉 最新第三季 第三部曲

[真司台]The Walking Dead 行屍走肉 最新第三季 第三部曲

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Twitch

Facebook

延伸閱讀:
*[廣東話][2/6] Gundam Versus 公測 用咩機起手好? (附機體評測) -玩物‧喪‧誌!?

*[廣東話][29/5]生化危機 唔玩Chris 玩喪屍!? -玩物‧喪‧誌!?